{
  "Activity": "活动",
  "Not available": "不可用",
  "No StorageClass available": "没有可用的存储类",
  "No provisioned data available": "没有可用的供应数据",
  "Provisioned capacity might be inaccurate as some PVCs are not properly associated with a specific storage system.": "由于某些 PVC 未与特定存储系统正确关联，因此供应的容量可能不准确。",
  "Provisioned Capacity Breakdown": "配置的容量细目",
  "Physical capacity overview is unsupported for child pools.": "子池不支持物理容量概述。",
  "Used": "已使用",
  "Available": "可用",
  "Available versus Used Capacity": "可用容量与已用容量",
  "Logical Capacity Overview": "逻辑容量概述",
  "Physical Capacity Overview": "物理容量概述",
  "Details": "详细信息",
  "Operator Name": "运算符名称",
  "Provider": "提供者",
  "Mode": "方式",
  "Storage Type": "存储器类型",
  "Version": "版本",
  "Inventory": "清单",
  "Status": "状态",
  "No pools available": "没有可用的池",
  "Pool name:": "池名称：",
  "Savings": "节省量",
  "The amount of storage saved after applying compression, deduplication and thin-provisioning.": "应用压缩、删除重复项和自动精简配置后保存的存储量。",
  "Storage Efficiency": "存储效率",
  "Utilization": "使用率",
  "Used Capacity": "已使用的容量",
  "Total IOPS": "总 IOPS",
  "Read Latency": "读等待时间",
  "Total Throughput": "总吞吐量",
  "Storage System Overview": "存储系统概述",
  "Storage Classes Overview": "存储类概述",
  "StorageSystems": "StorageSystems",
  "StorageSystem details": "StorageSystem 详细信息"
}